

- Support créé le 15-01-2024
- Pour le support de formation à quarto:
  <https://mthevenin.gitlab.io/support_quarto/>
- Donne des éléments sur le format revealjs en revealjs. Plus facile à
  visualiser
